---
title: 'ELUANA, ALTRO CHE SILENZIO, SABATO A ROMA DIREMO ALCUNE VERITA'''
date: Thu, 12 Feb 2009 10:18:52 +0000
draft: false
tags: [Comunicati stampa, englaro, verità]
---

Lettera - Invito**Agli iscritti, sostenitori, contribuenti, amici, simpatizzanti dell.'Associazione Radicale**

**Certi Diritti.**

**Oggetto: Sabato 14 febbraio 2009 Convegno su “VERITA’ E MENZOGNE SU EUTANASIA, COSCIONI, WELBY, ENGLARO sotto il dominio violento e antidemocratico della partitocrazia.**